超級市場來講邊間最唔好做

兩舊都係臭屎 算吧啦

華潤

正皮職員揮手

無記錯，華潤人工最低

例如時薪幾多？

就係最低工資

百x要自己去車場落貨

惠x有人推入去店鋪